葉先生，說句真心話

葉先生，說句真心話，我心裡有過你。

我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我也只能到喜歡為止了。

這些話我沒對誰說過，今晚見了你，不知道為什麼就都說出來了。

你係管家婆?